YOLO五巨頭應該點排?

ALMA

9896

CANDY

NANCY

CA姐

CA > Nancy > Alma > 9896 > Candy

CA姐 之後果埋是撚但

我真心唔識欣賞Alma

我都唔識

Jessica打手確認

NANCY幾正

角唔角NANCY(歸南茜) 好似EUNHA(長銀)=.=

青頭仔先鍾意jessica
如果佢落咗甲都差唔樣就真係世一

Alma堂眉好怪

CA姐世一

9896

佢成個五官都怪怪地 望落又好老

Jessica第一，其他是但

樓主唔係青

幾歲

Jessica>Candy>Cissy>兩個唔識揀

冇CISSY

Ca

要五個好難

冇全部揀, 此post已完

其他冇個靚

最尾嗰個係咪AV女優嚟？

jessica其他是但
唔識欣賞9896

Candy No.1

Candy好正

好鍾意Alma個厭世樣

9896其他是旦

唔識欣賞nancy

推

居然冇明慧？

cissy換alma啦

cissy好一般咪再吹奏

但係正過alma啦
Alma前面仲有bella

bella TVB架

Alma正喎。

不值TOP5

9896》CA，其他差唔多

好似miss hunny

睇過側面，即時

正過alma啦

alma其實正都係做演員 性格系

Ca candy Nancy 9896 alma

我以為係啲鬼片圖黎

唔入流啦

9896 膽，之後隨便拖腳

alma世一
jessica世二
angela世三
candy世四
kayan世五

巴打識貨

Ca
9896
Candy
Alma
Nancy

佢皮膚麻麻地

郭爾君世一

9896
Candy
Nancy
Ca
Alma

Candy 》試當真〉其他

明明咁GFable都入唔到五頭

打手 拉

明慧
明慧老師
Mingwaiovo
CMW
Ming Wai

On 9就唔好提啦

成日覺得佢好似鄭金鈴

四個點排都得 我要哂

沒有其他

ALMA 第一 其他唔撚要

Alma=ca姐>>>>>>其他

same

vs

Kayan > Candy > Jessica > Nancy > Alma

Nancy

Alma 世一

Candy冇ca姐同9896咁出名 但係係最靚嘅

除咗ca 姐 Nancy 其他樣係咩事

都話ca姐世一 日日問問問 係咪Locker啊？

cissy 好8婆feel

請睇jessica嗰vlog

莊茜南世一

導演第一啦
咁撚多對白同戲份

kayan
nancy
jessica
其他是但

You mean this?

Nancy 都做到巨頭

Kayan>candy>其他是但

唔錯

9896好撚樣衰，個鼻大過連登仔條j

有冇人覺得9896個鼻高得有啲誇張

究竟佢幾歲 個樣又老又墮望落似四張幾

Ca姐世一
其他是旦
Kayan9896留俾locker

Jasica>Jeannie>Alma>Candy>Nancy

明明唔靚
連登仔吹奏佢文青女神

Ca姐, Bella, 明慧老師, Krince, Cissy

Ca姐世一

大槻響?

最正點都係CA
其實好多都一般樣
平時IG都係靠汁圖同FILTER.......

究竟邊個會企center

Bitcoin
Tsla
Gme
Amc

硬照ok,直播見真章

大到好似戴住氧氣罩咁

識唔識分鼻大同鼻高

Cissy 世一
無Cissy 嘅話成個排行唔成立

齋睇樣其實Nancy
睇埋性格就Alma/9896
Ca姐一般般但正宗港女樣
Candy就大陸雞樣

nancy跟住ca姐 其他是撚但

Ci你老母咩
睇正負皮已經答左你 唔入流呀

Cissy>歸南茜>>>>>>>>其他

真..

除咗alma，根本全部姣西樣
算咩靚女

好想顏射Nancy

是絲呢

又幾似

Ca 姐 > 9896 > 是撚但

肥導演都話Nancy最靚啦

Jfft

CA=9896=NANCY>CANDY=ALMA

導哥英明！

Candy就大陸雞樣

GME
AMC
KOSS
RKT
黑馬EH

alma

link plz 搵唔到

Candy講野同唔講野個樣勁大分別
同埋側面同正面都勁大分別
所以正面同唔講野既Candy屌打其他4個
另外唔濃妝都加分

candy,真係幾正

9896上鏡嚴重出事
鼻大眼又分得開
但硬照真係幾靚

中意大槻響

Kayan講嘢好cute
性格又好又唔港女

要課金試當真

眼鏡 look 好撚正

屌你老母又圍威喂

Ca 姐世一
9896 世二
Nancy 世三

小朋友先做選擇 我要曬

邊套番號最似？

成套劇d女係咪用嚟陪襯ca同kayan嫁
定每集有唔同主角

Alma同Purple kiss羅高恩一樣樣

Cissy
Cissy
Cissy
Cissy
Cissy

Alma世一 其他隨便

大撚到 可以成個拳頭塞落去

Nancy > Candy > Jessica > Jeannie > Alma

9896個鼻真係

但佢落咗甲都真係差唔多樣

呢套野到底up mud? 悶到訓著

冇用個樣爭啲個鼻唔知做乜😂

佢最好演技 入面黎講唯一真係演員

9896個鼻柒到仆街

似3x歲

認同，佢好撚柒！

啱呀

性格9896

好心大家唔好再濫用「世一」呢個詞語啦～
講出嚟唔尷尬咩？個世界有無咁窄呀？
全世界見過幾個女人？吹到咁大！